大家覺得應該了解左先一齊定一齊左先慢慢了解

了解左先
一齊左先

靚女咪一齊

未了解點解要一齊?

對大家都有feel 但唔係識左好耐

一定係了解一部份先一齊
個人經驗太匆匆一齊唔會有好結果
但又好難話了解到咩程度先一齊既
都係睇情況

識左一個月

扑左先了解

扑左先

同識左幾耐冇關
睇你傾計有幾deep

深入生物了解

你又知佢對你有feel?

點都係了解咗先一齊
鬧交嘅時候可以試下其餘對對方嘅了解
而嘗試企喺對方角度諗

同了解到咁上下嘅人拍拖可以發掘一齊之後嘅另一面
會覺得了解多咗係值得開心

Timing唔一樣就咩都冇 曖昧會淡

通常話了解先一齊都係fd zone

係 見對方無乜表示
好快被frd zone或者frd zone人

點都要有基本了解先啦
如果唔係一陣佢想生小朋友但係你驚小朋友嘅點算？

應該係佢未放低，你未取替到上一個

一齊前你以為了解夠又點，一齊後一樣可以變